劇本太明顯

昨日美股大幅下跌=美國經濟復甦減慢=減慢或停止加息步伐=港股港樓向上炒=港股即日低開高收；相反，
如隔晚美股有投資者趁低吸納=美國經濟溫和復甦=聯儲局維持加息步伐=港股港樓前景看淡=港股早段跟隨美股高開，午後掉頭回落！
就係咁簡單！

咁明顯嘅劇本, 都係要升咗之後先講得出

真係唔該哂..收市預言家

呢個真係相同諗法

美股愈係瘋狂升，息就加得愈快

反之亦然

加息慢左，之前還是會升

年尾時間，年頭又可以炒上去

買唔到樓既仲係買唔到樓